我而家暗戀緊一個同性同事 (長文）

（如題）
如果大家唔中意同性戀話題就唔好再睇落去
我從小就女校長大，性格好男仔。我係雙性但偏向同性果邊多
大學既時候同一個女仔一齊左三年，但因為long d 所以散左。番工期間有幾個男仔追過，最後同左我上一個ex 男仔一齊左一年。但因為呢個ex成日要我上佢屋企陪佢打機食蛋糕但其實係想同我有性行為，我對呢樣野好反感，拒絕左幾次都係要狂推，最後我提出左分手，亦都開始對異性有種抗拒
散左之後一年，我同左一個公司女同事一齊做野，熟左之後發現我開始對佢抱有好感。佢遲我一年番工，但比我大1-2年 高過我，但佢係一個好靜既人，而公司亦都冇咩熟既同事可以傾到計。呢幾個月黎我地每日都會一齊番工放工每日whatsapp對方傾心事，傾公司八卦傾屋企傾自己夢想。我有同佢講過我曾經分別同過女仔同男仔一齊過，佢亦都表示自己讀過女校所以冇咩特別。但佢從來冇對我講過關於佢自己既感情史。但佢自己都表示佢身邊大多數都係同性多異性朋友得幾個
我曾經會覺得佢係唔係只係當我係一個普通朋友，因為公司冇人吹水所以搵我。我曾經比左好多暗示比佢我對佢有好感，但因為喺同一間公司做，唔想太明顯而比人傳出去
最近佢開始唔理我，whatsapp都已讀不回，ig 好似set左唔顯示我既story，我唔敢再搵佢。正常朋友唔理我我都冇咩特別反應，但只有佢我會咁在意
我都知我呢個情況非於常人，但我好希望佢可以再搵番我，即使我唔知佢到底知唔知道我對佢既態度唔係友情
希望大家唔會覺得嘔心

你有冇諗清楚愛慕/warm同咪愛嘅分別

其實佢咁樣避你法好似仲有嘢
可能佢都驚自己對你會有超越友情嘅諗法

我對佢唔係愛慕同warm
我同佢一齊有時係會心跳加速，又會佢既事而喊得好西利。

你會唔會抗拒同佢扑嘢? (認真問)
會唔會組織一個家?
會唔會同佢一齊養大一個小朋友?

如果你真係愛嘅話你要考慮埋practical嘅嘢
愛唔係剩係講緊一剎那嘅心動

有幻想過同佢扑嘢
組織家庭就唔知，因為佢係唔中意小朋友既人黎。

同道中人

上星期放工打算等埋佢一齊走
點知佢叫我走先，我上左車經過公司就見到佢岩岩離開左公司幢大廈
望到果刻忍唔住喺架車度喊

會唔會係佢發現自己對你都有好感 亂緊所以突然咁對你？

我身邊d fd話我都暗示左佢好幾個月，佢如果要估到一早就估到 唔會等到而家先知
可能對我有好感呢樣野 我都有咁諗過，但我唔想比太大希望比自己

絲打 你又係咩事？

假設佢一早估到 都唔會突然先咁對你
得發生左啲你唔知/唔察覺既事先有轉變

我同你既背景都好類似
但我退時 對方又主動

我有諗過佢係唔係因為工作壓力太大/ 太多野做 所以突然想一個人靜下
我曾經有問過佢係唔係心情唔好 佢又話唔係 我都唔想追問佢係咩事 廢事佢覺得我煩膠
諗起聽日番工又要坐附近 好sad 我已經連續幾日發夢見到佢

佢係知道你對佢都有好感/ 你表明左你中意佢？

點樣暗示？會唔會係佢真係遲鈍真係唔知

睇你點做 雖然咁做有機會無疾而終但我會唔理當無事見到佢都直過 一黎反客為主，二黎對方都話無嘢，無嘢做到

咁又未去到呢步但已經有自身問題 卡住左

我以前成日都話佢遲鈍 佢會問我點解我會叫佢自己諗下
214我有主動約到佢出黎 但當時感覺上係似大家都冇伴先出黎食餐飯
前幾個月wfh 公司分TEAM 番工 我會特登搵藉口佢番我番 因為我地唔同時間，佢問我做咩會番，我就話因為你喺度所以我先會番 但佢當時冇比到反應
平時放工我會陪佢去到巴士站等車 等到佢架車到左我先會走 佢問我做咩唔上車 我話想陪多你一陣 etc.

我有諗過睇下聽日成個星期同佢相處點先，可能係自己多心

我都係打算等佢自己需要我既時候 我先出黎
可能係我成日搵佢 需要比下空間

如果你真係講到咁直白 應該真係會知 佢都唔知真係好遲鈍吓

比多啲空間時間
反正仲係同一公司 成日都見到 急唔黎

有次我陪佢幫佢家姐買野 我話你番到去同你家姐講番我有份揀 可以擦下存在感，佢第一個反應係 點呀你睇中左我家姐
我可以比咩反應佢？ 唔通答佢其實我係睇中左佢個妹咩

如果佢可以見到呢個post 諗下我呢個廢人都好

你咁直白 可以咁答佢喎 可能而家成件事已經唔同左
wfh佢無比反應你係咪扮傻 因為佢都知你偏女性

成件事都已經隔左咁多個月
我覺得佢係扮聽唔到

好想同佢親口講我從來冇做過啲背叛佢既事 只係得一件事我係一直瞞住佢
就係
我由半年前已經開始鍾意你

我都中意咗個同性同事，做咗好多野，我諗正常可能都感覺到少少，佢對我都好冷淡，我主動少少，佢都好抗拒，我其實明白嘅但都係好傷心

Blocked

你係巴定絲？
如果係女仔，正常會覺得你係同佢係閨密
如果係仔，咁可以係佢以前都試過所以對呢方面有恐懼/ 抗拒

都唔係既，女仔都會對呢方面有恐懼同抗拒（自己同對方）
我有懷疑你個同事係咪知道自己都對你有好感而恐懼同抗拒所以先咁突然對你

因為聽到呢句無可能唔比任何反應

同一間公司就最好唔好個度食個度痾啦
不如當佢係朋友先 至少相處會自然番

女仔，我估佢真係當我朋友，可能都feel到我有啲野所以whatsapp係會覆得好慢同冷淡，盡量唔會有聯絡咁，但我約佢出街食飯佢又ok，可能唔想同公司面左左咁

其實我退過，但佢又會主動問我做乜事係咪心情唔好 救命

所以前幾個月都係處於曖昧狀態 而我都唔知佢到底諗緊咩
就比時間佢諗 反正我咩都做唔到

都係既 但而家呢個情況有少少難搞
因為已經係對方唔理自己 普通朋友或同事都唔知做唔做得番

I know your feel bro
以前平時公司食飯都會係佢主動約我 出街就我會問佢 但其實熟左咁耐真係得一次係我同佢單獨出街

我同你調轉 我係主動問佢做乜事心情唔好 佢又唔係好認我 我都唔想做煩膠

淡小小先 試下呢個星期小啲搵佢 可能下星期再搵番佢
之前試過有個同性向我表白我推左 之後大家都冇搵大家一排 最近大家搵番大家（知冇可能）個友誼又重建番

係 可能少少時間自己 或者比佢諗下
最後發現可能係自己諗多左

你覺得佢係咪真係會鍾意女仔先？
可能佢一直當你朋友 你知女仔可以好fd
佢可能接受唔到同女仔一齊

認識佢既同事有講過佢係直 佢有同我講過佢中學時比女仔表過白
但就冇人知佢既愛情史係點樣

真係每一日都令我冇乜心機工作，我有試過話送佢返去但佢話唔駛啦你返去休息下啦，我以後個個聽到送返屋企會有少少冧 其實我都做到出晒面

我都覺，有啲係接受到同性戀，但接受唔到發生係自己身上

我之前都係咁 最後我見佢咁就冇再搵佢放工

真係要表白左先知佢接唔接受到
但到時一係得 一係game over
唔敢落注

一陣番工繼續見到佢 繼續比空間佢